11.15 旭日行動 請提前出門時間

知道大家依幾日好攰
但今日太遲行動8點好多港豬都返晒工

我公司群組依幾日
某啲上咗年紀係無報過自己遲到
係連續4日既三罷行動都無影響過佢地遲一分鐘！
證明佢地係6-7點已經好早起身返到公司

推

11.15 旭日行動

可以預計聽日大家會面對某程度上既沖擊
1. 請唔好再blakcbloc係屋企行出去須要時先變身
2. 鐵方面唔好再用肉身擋
製作番各種小道具 道門就已經閂唔到
3. 唔好單獨行動
4. 可以既話 大家今晚盡量唔好太夜
以確保第2朝早可以出黎活動
一黎成效大D 二黎各位手足都安全
5. 今朝各位熱愛番工既市民大清早5點半就開始出門口
大家自行考慮要唔要將活動提早到6點
地點 有兩個方向
一係列車正中間同人一齊迫
一係頭尾 係車門做左手腳之後行開
安全第一

最後 我只係希望各位可以平平安安
咩都唔夠條命咁重要[/quote]

11.15 旭日行動

和理非想塞地鐵又淆底既入嚟！！

[11.15突發，推上熱門]屋企張床要人

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

[旭日行動］聽日改早到6:00搭地鐵好唔好？

準時見大家！
大家要知道集合時間永遠等得嚟都拖到唔知幾點
全民早啲返工搭地鐵！
我要出門返工！！

［旭日行動］唔好太依賴塞鐵

Push!!

分散晒唔夠人 只會一直推遲

Quote 返post

我知你地玩攝門解鎖新成就好開心
但好多人都係靠巴士小巴番工
要諗下主要公路可以點玩

Eg
龍翔道 — 九龍灣觀塘
紅隧 西隧 東區走廊 — 港島
彌敦道 — 旺角尖沙咀

黨鐵既唔該集中令人去唔到
旺角觀塘中環

下面大家討論下點玩會最大效益

荔景 — 東涌線往香港
美孚 — 大西北轉紅色線
太子
九龍塘 — 九龍灣至觀塘
尖沙咀 — 往港島
北角 — 往中環

聽日我唔要見到有人番到工呀！

(一句激嬲藍絲港奴) 公司都默許我地遲到，點解仲要咁蠢要咁早番？lunch後先番唔好？

推

記得廢鐵

一定要廢鐵

推呀

大人罷工 細路唔洗衝

記住塞只係會做到全民遲到，做唔到被罷工
要被罷工只有巴士同黨鐵自己收皮
點做到？就係開花

塞

停學呢兩日反而少咗手足出嚟塞